facebook壞左？

請問大家個facebook有無問題？
我入唔到page的頁面

朋友的頁面就入到
iPhone, 試過restart iPhone
Del Facebook app再裝都係咁

你地有無事？

好多Page都係咁

咁即係成個facebook壞？
我係岩岩先發現係咁

就係諗住去找蘋果live時
係咪禁網測試緊

我都上唔到page

似手機app版出事

個Apps壞咗

連呢啲都唔得

我都上唔到

叫左咪用 facebook

主要係ios唔得